＝LOVE／イコラブ討論第5回：Want you! Want you!

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣
[black]我老婆[/black]

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

【MVフル】僕らの制服クリスマス / =LOVE [公式]

【MVフル】届いてLOVE YOU♡ / =LOVE [公式]

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「部活中に目が合うなって思ってたんだ」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「樹愛羅、助けに来たぞ」【MV full】

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】

留定名先

LM先

樹愛羅, nagisa, 衣織，沙夏頭號真飯lm

今日開始，我叫摂津万里

膠都廢撚事俾

真飯唔去摸手

2個巨巨寸到 今日有咩行程啊kiara巴打

無手摸無去三浦

做咩唔去

棄坑 摸唔到手好傷心

呢到幫到你

無錢買機票 好窮

近排kix 死左，d 機票仲要再貴d
岩岩睇月尾d 機票真係

我今次張機票好似8月頭買 1700$
算平

正常價，家陣冇左早一兩年UO果d 真係幾百蚊來回連tax公廁sales

Uo我買過321$

淨係俾fuel charge 同tax
家陣仲有條撚屌3跑呢

係tower record見到大谷

又見到

佢出job定咩？？

見到隻碟

屌你老母哂夠命未!!!?????

應該係音靈喎

佢係泡出個隻

唔知 無留意佢

首歌垃圾到，比泡狗反到返黎拍返av

睇多次個mv, 發現瞳妹真係肥左好多 指原真心要搞搞

特別係最後單人鏡頭

聽want you want you算啦
好想返香港開喇叭聽

きあら都肥左 之前無咁肥

希望佢地係普通既肥，唔係咩壓力大暴食既肥啦

最衰我喇 成日餵佢地食野

ひとみん應該係減完keep 唔住反彈番啦

成長期

好想幫衣織bb奶乾淨d汗

死開啦

好惡

Kiara d汗一定香噴噴

特飲加8蚊

成班都痴撚線

好想同nagisa老婆去嬉水

on9左，貼左一樣既

學生妹

落水個妝會唔會甩

應該防水啊嗎

腳

一落水，nagisa隻眼應該細一半

夜晚晚，嚇死人咩

好正

有幾個就KY 啦，做咩唔換哂一樣

人地話自己裸眼又唔信，叫你自己去睇又唔去
係都要屈人假

小心佢想奶甩個眼妝

我係下面張圖個位見到佢

我得閒踩下nagisa, 等你地都覺得佢唔掂，我咪可以獨佔

見唔見到自己啊

唔見 灰衫 黑袋

L個m

好似差唔多位

聽日去邊到mb 啊又

夜機返香港 可能去秋葉原搵生寫再去淺草潮聖

=love生寫好似都唔平 但生寫坑=火坑

無簽名既きあら勁平 216¥@1
なぎさ要6百幾

きあら日拍一set 都係400幾500yen

仲要運費

搵同一個賣家買多幾set 溝淡佢

you & me = um

老秋好多都有簽名
貴到瀨屎

一陣去食

我懷疑左邊隻腳我黎
我企果個位 條褲隻鞋一樣色

同idol合照

逐格分析

黑褲黑鞋好常見姐 係既話返黎斬你

原來咁平，推kiara了

人已見 隻鞋唔係我都無所謂
佢望返我

你又唔係買，平貴關你咩事

好寸 唔敢見你真人了

全員簽名poster 8600¥
d生寫都跌哂價 54-3百幾yen

Kiara 108

仲諗？ 大手掃啦

講事實姐
平貴對你有咩影響

痴線54yen?

我賭jer, 9成係隊長既

體力回復同隊長好多54

體力回復多過佢

切啦你

仲有冇剩啊本身佢

呃左你地咁耐, 其實我係絲打

btw 體力回復邊位

煮飯果個係乜野回復

哦，咁我寧願要佢了 至少個樣幾順眼

有無理過我感受 我抽中隊長簽名

去緊淺草食大谷 除左呢舊仲有無其他

寄番俾佢囉一係

番緊工屎都冇得食啊屌你

行哂成條街 無人樣野似呢舊野

拎住張圖去問人邊到有

落雨+趕車無食到

歡迎回到香港

聽日返工聽want you want you聽到收工

買d54¥生寫做手信 平過買野食

洗鬼買咩 遲早都大把

好難會有多架喎

去買仲平過上官網抽
我直接去買算啦

抽過幾次 永遠都唔中想要既野

抽係求直筆同玩

無聊係度睇下sr イコラブ大特訓中！, 係度鬥握力

好想比kiara握

kiara好似幾大力

好想比佢打
佢舊隊d member成日打人

いおりん

點解可以咁得意

有少女心既男仔

轉左髮型之後真係

觀察下先，唔加推住

「Want you! Want you!」越聽越正，中間d rap好正

你自己搞清楚d 先啦

sor太多老婆記唔清

係飛機聽左兩個鐘

大好きだよ

香港天氣係咪應該涼爽過日本？

夜晚應該日本涼d

果邊都開始真係入秋啦

台場個晚走人有d凍 好大風

dllm

今次你就講得岩啦

新歌既外語
係咪佢地都有去過

佢地有去過台灣/中國咩?

3月尾台灣 好似係

去完台灣個fes 再開単独ライブ

發現大谷真係好勤力 成日都有新相睇

因為，聽日，又係星期三啦

咩意思？

通常都係星期三受付開始

佢出親都好似掛住食野咁

仲要唔肥既唔食咁

人地食極唔肥，天生麗質，ひとみ就飲水都肥

識條鐵咩，デブちゃん得嚟都係咁得意
呢d先真係天生麗質啊

ベレー帽

咁睇又好似.....麻麻地

彈出又彈入

衣織想溝我nagisa

哎喲，咁真係唔得喎
等我去話下佢先得

去b站睇返9月6生肉 好似全部都真唱

完全係真唱
なぎさ會唱唱下冇左把聲
你知佢把聲幾明顯架啦

Pureみん

現場人聲無咁清 我返屋企用喇叭聽唔同哂

有得番屋企再重溫真係好
之前睇佢地幾場都冇

果然星期三就到了

fan整的? 次次都唔同圖幾有心

佢果d應該係fans 整

佢平時就係咁樣等我返屋企

醒醒吧

訓醒好番工啦

唔想醒

Say =LOVE Yeah!

會唔會太多

點解冇人話想做隻熊

因為我前一秒先見到

我都等緊人講

我係nagisa件衫，緊貼住佢既肌膚

你不如話係啲頭髮

俾你講左做熊，佢咪要格硬搵多樣仲痴線既野講

今が happy ちゃんと言って欲しい
Ah ah I'm angry, but I want you

ツンデレ

好，今次邊個認係眼鏡啊

我

帶頸圈靚咩？

我覺得チョーカー係好睇

唔係我點帶佢出街

但頸圈，我覺得岩個種man d既，個妝黑暗feel d既女仔

完美奈奈

係我的 請你ff少陣

其他唔推，唔貼了 今單d公式照影得幾令

影得靚過48同46個啲

因為我d老婆靚，點影都靚

你望下3單先啦大哥

想睇

有咩問題先家陣

請你ff少陣

多d睇下隊長啦你地

きあら套衫真係幾襯佢

3單走黑暗型格風，無4單咁可愛都正常的

我呢份人好有義氣，唔會搶人地老婆，我知你最愛隊長

黒衣装就是good

著呢件型衫出街 會唔會有助溝女

你sure 關件衫事

出黎隻揪!!!!!!

覺得呢條女有d似肥瞳

第一張都有dd

發現肥人塊臉，d凹凸位好似

大谷係咪第一個賣哂?

正常係佢同なぎさ開始有sold out 先

除左12月果場
點解會係いおりん開始爆先

is good

this no good

個公演睇落都幾多女飯

有女飯，關我d毒撚咩事

好想奶佢d汗

咀都打歪你啊

高質event

收到風 你條mk去左飲酒

Jer都打爆你

嚟啊嚟啊
你小心骨都碎啊

唔好搶喇 我奶啦

喂，走啦ロリコン

變態ロリコン呢排無上水，忙咩科

陪kiara練歌 唔得閒

痴撚左線啦

我好識做，右邊留返比你地

因為左邊係我既

Want you want you個mv就到50萬

我都開始睇到慣左首歌

應該就快有第二隻歌

10月17日(水)発売4thシングル💿
｢Want you！Want you！｣

カップリングタイトル
｢今、この船に乗れ！｣
｢アイカツハッピーエンド｣

今次仲有冇budget pv 睇呢

食個早餐 471k變左472k views

後面啲反應好正

今、この船に乗れ！ this

係後面望下望下咁

上左船啦，沉撚埋添啦

佢個アイカツ係唔係呢d アイカツ呢

一日聽幾次

好鐘意沙夏講「そう，no damage ね」

我想比佢打

我今朝都聽左幾十次

咁健康 食方包

係窮啊dlgh!

打風既時候，唯有=love比到溫暖我

咁既cd都夠膽派 不過fans都係睇女姐

真啊，垃圾歌

傲嬌夠未?

今日咁撚熱仲要咩溫暖

而家係屋企都熱到死

星期六仲留係屋企=,=?

毒男唔係屋企可以去邊

唔係屋企去邊

開行冷氣

首歌係真係衰
只係人好睇

好聽過咩部活中啦 4th屌打9成泡菜歌

部活中好好多囉

老婆

想飲 香港有無

香港好似唔多見有

頂唔住啦，我要強吻いおり

成日p 到自己紙紮公仔咁真係好咩

咁樣你咪會提起佢恥笑佢 成功左了

細個食啫哩差d哽死，但為左kiara，我願意陪佢食

點解可以哽到

今日真係好熱......越睇=love d女就仲熱

真係好撚熱今日，出左去一陣已經出哂汗

可能個台風將所有雲整走哂 萬里無雲哂到仆街

可唔可搵人都咁整蠱我啊

幾得意呢張又係

戀愛了

有 連登會員齋藤樹愛羅，阿蘭·達瓦卓瑪，葬神之月

哇

你地三個自己去玩啦，唔使預我啦

隻眼大到好似動漫角色咁

去玩車仔

過埋500k 啦喎

咁快

今隻碟會唔會賣好d 呢再

好似快過ngt

訓醒起身見到佢咁樣係我隔離

都唔出奇啊

姐係未訓醒啦

收聲啦dllm!! 寸我ngt

好想一野扯爛佢件衫.....

事實係喎

等睇人話件衫係佢既

我地都47萬

大谷咁樣影好睇好多，平時p到好怪

邊到怪啊

要求唔高 大谷做我女朋友夠了

我條女去左GirlsAward 2018 行catwalk

講左咁多日都仲
仲好意思係到講咩我條女我條女

咁大個人食野都仲食到跌哂出嚟

好似想喂我食咁

係啦係啦，繼續自己FF 下啦你

使唔使咁寸 いおり真係好令牙牙牙

呢次你就講得好岩

好想食章魚燒，但方圓十里得一間ok開左

自己整

淨講樣，我大谷係呢度應該都有前3

衣織bb飲多d啦，飲呢d先會長奶奶

夠用is ok 啦，家陣都已經係perfect 池

點解仲未有人整kiara個罐係頭度既gif

你聽日使唔使返工

岩岩收到HR通知 唔撚使番啊喂

btw 你想對我點啊

我要返呀

我可以home office

我住太和 巴士同火車都冇😅

沙田去九龍 好似乜車都無

琴晚比BBG攞走左部電腦去用

你去到百佳惠康果d 點算

岩岩訓醒
點啊，番到公司未啊

係大圍

又係大圍

又貼錯

冷靜d，風都打完啦
唔使吹到過嚟既

成日mon post

ching 係唔係認錯人
いおりん要電腦都應該搵我啦
你小心d 部電腦俾d唔知咩人昆走左啦

喂喂喂,ff夠我條女未?

都唔知你哋做乜
明明いおりん就係我條女

係咪尋日打風吹慒左啊

眾人皆醉我獨醒

再嘈信唔信我搶埋彩姐

打死你

去啦去啦

HKT9又嚟搞事

可能慣左走嚟走去，去人地d場呢佢地
你睇佢地公演都知啦

小心幾十個hkt飯係你樓下圍你

麻莉愛我老婆

呢班啱晒你

除左けいとちゃん之外，其他都

齊藤樹愛羅巴打幾時比人捉

你都入埋去陪佢啦

專登挺胸

呢2件板撞板

腰

你個頭就撞摺櫈啦

好想再睇いおりんソロ

你敢講いおり有波咩!!!

幾多碎呀, 仲著jk服

18歲，現役JK

完全想像唔到いおり做同學，每日係點過........
應該放學期待番學

咪又係毒在一角

又係ケーブルバイト

想比佢插

去搵阿蘭玩啦你

日日返學睇住佢同mk傾計玩

你地2條死偽毒，聽日放工出黎隻揪!!!!!!!!!!

個心溶左

不得了

上面=恥笑我
下面= 你今晚黎陪我啦

同我講

係啊，同你講啊，阿蘭同你講啊
今晚去陪佢啦你

係禾衣織寶寶呀

隻新歌實在太好聽
應該聽左過百次

去買番幾打碟番屋企聽啦

訂左隻耳機 破左產

我都要為我之前話呢首歌垃圾唔好聽，講聲對唔住

真係買左對ve5啊

8

rich

所以無買12月機票 留返kiara隻手比你地摸啦
好窮

巴打真係好捨得
夠抽兩隻碟有多啊果到

前排10%off呀

半價我都買唔起啊

買住cd先啦

原來呢度個個高大靚仔之餘，仲要有米...........

會員齋藤樹愛羅真係rich 啦，買ve8

又係d 碟

睇番過價錢少過0我都買唔起

任性

真飯買埋舊碟呀

新碟d人年紀太大

=LOVE我買齊

值得表揚

又唔係買一箱
48 d投票我真係玩唔起

果d唔計啦

RICH

有神快拜啦

冇錢換新cm

連cm 都未有過

平平地玩住先

這些機會

家陣已經讓步到用soul d bt 耳機都算數

我返工先用耳機 平時用AirPods

咁dump本番工

返工9個鐘 唔聽歌有乜做

番公司歌都冇得聽是否折墮

自己唱啦 大嗌 大好きだよ

有得聽歌咁好
仲大好きだよ, out左啦

i want you too

係公司冇啦啦彈起好似上左身咁

早幾日發現有影過kiara正面
有幾張相都見得人

中二病發

慟哭 警報 聞こえないふりして!

日文巨巨又講日文

屌你自己去日本識女飯，仲扮咩

日文都聽錯點識女飯呀

全世界都日文巨

仲要去識女飯

開唔開班

留名學野

跟進學下

留名

跟你學喎樹愛羅清

學番幾句，唔好浪費果d 1028yen

我未握過手
教下我

1028yen咩黎

一張握手卷既錢?

48果邊一隻劇盤既價

要買ボム了

馬尾

痴線....點解有咁完美既女人，仲要打孖黎.....

左邊等我黎

年紀太大唔啱你

真，你唔係淨對16以下既女仔有興趣咩

講過我有推大谷同risa
成日屈我

nagisa.....雪雪聲.....

點解我同nagisa約會既片會流出左

某程度上都幾佩服日本既貼紙相機，可以將靚女變到咁肉酸

係佢地自己係都要畫成咁

Say!

痴線!!! 點解會有我沙夏視角

官方好應該放返出黎

=LOVE Yeah!

呢啲jk style真係唔識欣賞

根本特典就應該一人一段solo リップシーン

會破產
10月又要早幾日出信和搵下有無偷跑

係AMAZON 訂左算

所以我地咪毒撚囉

10月頭準備去信和伏 蘿莉控巴

跟住兩個一齊去推車啦

老漢個隻

又食

羨慕死其他gp個啲
食少少就肥

真係差d唔認得

邊個

risa 嚟

著埋件=love t出黎

講真係香港有冇見人著過

件パーカー我有著過

無 46 48就有

咁咪幾好

雙馬尾

馬尾都唔差

但始終都係ひとみん好
少し高めポニーテール

都話個名改得衰架啦

日文呢

試左 無人識佢
連我老婆都唔識

依家冇人識你呀！人起朵你起朵！

有無日文巨可以翻譯下

咪就係冇人識你囉

啲字體唔用黑色會靚啲

其他色睇唔清楚啊可能

到底點解啊

你指完全無完售? 無人氣?

係完全冇無完售就好啊，但家陣いおりん有一部爆左啊

大家見到啦!!! 呢條友其心可誅 為左自己抽到，居然唔想=love紅

果部我未抽啊屌

你成日叫我去抽，點解唔早d抽

之前見みりにゃ都未爆，咪慢慢抽，反正都未出碟

咁咪抽2,3,4部囉?

只係要左，其他兩隻兔比你地

少一部見少套衫啊嗎會

抽佢隔離條link個個，偷望いおりん

算啦，唔加啦，收手算

今晚貼張 kiara先

今次隻碟無特典？

指咩特典？

上次amazon送貼紙 個d

有啊

咁應該我慢左 唔見有特典

我撳amazon 都仲有喎

垃圾隊名 我打イコールラブ/=LOVE 唔見有
Thx

我撳入去amazon 佢推薦果欄已經有

你平時google search得多

我呢排search下啲牙齒護理同整野食個啲
amazon就出番啲類似野俾我

Big brother is watching you

我出埋d 48碟

我會有埋nmb 囉

我出欅坂雜誌多

冇計 我係4綠9

潮童團不了 平假尚可一看

Amazon有無得買個女朋友陪我.......

唔郁膠制個啲ok ma

搵番個吹氣mary 囉

好想錫kiara嘴仔

咁你唔想咩？？

不了

廢事有人報警

照拉啦

岩岩去沖涼
隻貓入我房踩keyboard播kiara 仲要最大聲
一出黎老母話隻貓鐘意聽

所以呢，我幾時都話
貓啊，係好過狗好多啦

貓黨

我主子

青山電話幾多號
你係時候番去覆診

想知青山既野問啊蘭啦，佢果到老屎忽嚟

我係青山既網上負責人, 負責睇下有無人需要本院服務

睇黎你地2位既病情刻不容緩

jeng

第一次睇咸書既少女(概念圖)

張圖好搞笑

佢無眼鏡睇唔到野

我想睇下佢帶眼鏡

你地d 老公s 都冇睇過咩

之前見過
岩岩搵到張相 佢n年前同akb member合照

快!!!

【 #イコラブメディア情報 】

10月8日(月) BS11などで
26:40～26:55放送開始✨

#代アニ モチーフのアニメ🏫
｢走り続けてよかったって。｣

メインとして野口衣織が出演！
さらにED曲として＝LOVEの｢アイカツハッピーエンド｣🎵

ぜひご覧ください👀

有ED 唱下

即係得我衣織出場唱?

你衣織我就唔知邊個嚟，有冇份就更加唔知

但首歌就係4th 首c/w 嚟
而我いおりん就直頭係套野到有份擔正配音既

有冇十歲😂😂

同埋隔離個個係邊個嚟

唔知幾時影 team b 山邊◯夢 好似係

但咁細個果時真係唔好睇
家陣大個d 得意d

真係no good

左贏右

大谷

拿我就唔會偏幫我老婆大谷既，呢5件都有1,2件唔錯既

因為你唔係蘿莉控

我都唔係

人唔笑，狗都

自欺欺人

樹愛羅巴打部電腦一定好多唔見得光既野

壞左記得唔好拎去整

我無用電腦幾年

我信你，邊有後生仔可以幾年唔用電腦 點聽歌點抽握手

冇話做唔到既，其實有部ipad 都做到哂

Mac機睇youtube 聽歌算

點啊
又話冇用電腦
法印.jpg

mac係手提電腦，另計的....好似係.....

仲有1萬就又破了

加油啦你地要

條片view數仲多過ngt

又嚟鞭多野 我
都係果句，唔出奇啊

大谷屌打有耳

好撚寸wo你地2個

但有耳屌打另外4件

車尾燈都見唔到

Ngt咩黎

呢個世界只有第一同埋第二

一個未來會一飛沖天，大紅大紫既idol團

岩啊，未來啊

正呀

=love而家都未紅，唇亡齒寒啊 應該互相扶持

好想奶nagisa嘴邊粒墨

アニメ『走り続けてよかったって。』
@hashiyoka
エンディング主題歌は、アイドルグループ＝LOVEが歌う新曲「アイカツハッピーエンド」に決定！
HoneyWorksが作詞・作曲・編曲を担当！#はしよか

HoneyWorks

你兩個自己講啊，你地係唔係痴q線架啊

套嘢係咪10月8號有得睇

冇錯

唔係

個屎忽

啲馬卡龍會唔會俾佢食晒

呢啲食兩個就食唔落㗎啦

家陣問你咩

你叫女仔食一個豆腐火腩飯，可能幾啖就食唔落，但食甜品佢會話你知，人類既潛力係無限的

みりにゃ分分鐘豆腐火腩都啪到個啊
你睇佢平時食d 野都唔少野

嗰舊嘢真係世界級

條女都係世界級

點知世界級呀
時空級呀

大谷值得讚賞，成日up新相比飯J

成日都唔明點可以帶部電話入泳池
唔濕ga咩

你估idol去泳池真係游水啊？ 影完相就走了

首先，呢d係offshot 嚟
其次，呢個世界有防水case 呢樣野

落信和搵下老婆先

通街拐細路女

呢個真係專為你地而設

我睇碟咋

CP

係信和行緊，見到有幾個猥猥瑣瑣，成個蘿莉控咁既男人

你睇還睇 唔使咁揚啊

你見到鏡？

兩個相認啦

係咪之前kiara食個隻 同佢食緊情侶餐

好似唔係

驗眼啦屌

條友打丁打到眼蒙

人情冷暖......呢個po我感受唔到愛

第2張好似係酒店張床度

愛人感

啦，有圖有真相啦

右邊條女咩名!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

很想知吧

開估未

睇動鰻既全部都好女仔

佢果杯真係heavy 過人

天真轉

買左隻apple watch
Set kiara做錶面先

s4啊 ？

係

正啦屌，最近呢個發佈會
aw ＞＞＞＞＞iphone

又macbook, 又aw........包養小妹ok?

btw 唔好咁做，好快會冇電

部 xs完全無興趣換

s4 都真係心思思想換
正過我家陣隻s2 好多

我用緊初代第一批貨

咁真係要換
但我隻s2完全冇病冇痛又唔捨得換

完全生活係apple ecosystem

其實坐幾年，好似都無咩好驚姐.......

三年起步

果然你係熟啊下

聽日貼下之前影既kiara先

你兩個pm 吧啦

求包養

d 特典張張都full team ，吸引力真係冇咁高

屌，amazon 張貼紙用番type C 個封面就算
唔好咁懶啦屌

點解我衣織帶帽，可以帶得咁好睇

不嬲帶帽既女仔就係good

真，唔識做生意 梗係2個mb一組，等d飯用錢收集

但諗諗下佢要分組又好難分得均咁多間鋪

我都係買一兩set 算
但首先要cut 左amazon 果set 先

喂喂 我都想買

上星期睇Hmv無哂特典

唔係amazon 都冇咩所謂

gogogogo

走啦hkt9，我唔想搞大件事佢

唉禾舞香bb幾時好返

你食屎啦，會買碟既都係好人嚟

咁寸出黎隻抽

想比kiara打

骨仔真係好撚廢

ok

得kiara巴打係好人

我半隻hkt9
麻莉愛

還掂都買咗幾隻劇盤

咁岩既，我8/10既血統係48

ロリコン就ロリコン啦

type c 我留一隻算

轉頭睇live

痴線，萬里無雲哂到

d 日本仔覺凍架啦

我いおりん對腿腿腿腿腿腿

睇住女飯先

Nagisa

開始啦

打call d 聲仲大過佢地唱

なーたん
自己首歌都唱錯

真唱

呢套衫都仲係上身咁樣

一去到新歌就唔係

しょこ頂帽飛下飛下咁搞到好難唔留意佢

出左街無睇 今晚返去b站搵下先

唱完首偽泡歌之後，唱＝love 又變番真唱

完啦

之後仲有無其他歌手? d =love飯光速走撚哂

之後有，呢d fes 完左都係讓位俾下一隊fans

日本飯好正 睇完會自動讓位

都完左，仲企係到有咩為

有d睇埋後幾隊 都會讓位比下一隊先

4th件衫堅靚 好想除左隊長件衫收藏，然後拋佢落海

衣織bb你既人設唔可以崩壞的

不嬲都係咁，邊有崩壞

呢套衫唱上單個feel好on9

成件事錯哂

著住短褲仔上身

4846果d多數玩幾耐先有二期生？

欅坂唔計 奇怪ge平假
就3年

係隔離偷圖

增肥啦

食極唔肥 d野食懷疑佢影完相就掉
早知淺草個日尾行望下

白痴仔

佢以前圓d 漲d 果時 我就真係不了啦

咁下面又漲得滯

唔講真係唔認得

Kiara

腿腿腿

諗住病發扮型，但係吊住果條staff 牌

又嚟攝鏡

公道講句，欅d女又真係標緻d

痴線，呢排我鐘意埋大場，真係唔知點簡

你一向都單推gala驚咩
不過係單位數推姐

死撚開啦

單推成團

可惡 你地居然污我清白 d新飯見到點諗我

救命又食
佢份人工有幾多落咗去食野到

我呢排學整野食定我整俾佢食啦

影完就餵我食

屎就有得你食

大谷d屎可以考慮下

痴線，靚女邊會痾屎ga

想搵人Join 埋你，兩個去撐枱腳啊

真 佢食咁多野落去，會係毛孔度變成香氣出返黎

想索下

過主啦，比你索隊長

我索kiara

難道我可以扭轉宿命 重遇nagisa一次

唔係講笑，後生女仔真係有浸特別既香味

好想奶後生妹啊

講到好似已經遇過咁

【全4レーン】
第1レーン：髙松 瞳 / 諸橋 沙夏 / 山本 杏奈
第2レーン：齋藤 樹愛羅 / 齊藤 なぎさ
第3レーン：大谷 映美里 / 佐竹 のん乃 / 瀧脇 笙古
第4レーン：大場 花菜 / 音嶋 莉沙 / 野口 衣織

今天去2列既人，FBI可以全部捉哂佢地了

夢中相遇過啦

我就遇過大谷

哦

但你地無猿糞

邊間教會

我嚟

正

Facebook見佢地今日玩到飛鞋

Fit

上錯身

有上錯身咩，不嬲都上いおり

好想摸佢條小蠻腰

我手都斬撚斷你啊

Share唔到link

應該賣到$1000hkd

差唔多啦

ポニーテール

好似有人搵你地喎

好可愛

容我張狂，左邊個咩佐xxxx，算唔算全團最樣衰個個

豬仔

拎番屋企養

我去協助調查指證你兩個就有

今晚會唔會有新歌呢

邊到有野睇

腿腿腿腿腿腿腿

求link

俾左你啦

一入到去就要洗眼

睇呢d 啦你地

一入到去就係見到咁

係咪岩你先

正，報警一次過拉哂上面班咸濕仔

個個都投12

俾多次12號你睇啦

不過咁睇真係有啲怪
硬係有啲違和感

有咩怪

アニメ『走り続けてよかったって。』予告 ED主題歌＝LOVE「アイカツハッピーエンド」Ver.

今日對眼有d怪咁

啲襪著落去好似唔襯咁

無論kiara咩樣 我都深愛著佢

なーたん果對岩啊
隊長果對真係汶啦

咪搶我老婆

屌，ひとみん d 告白真係好尾機

屌你，果然又係舊轉新

佢做咩喊 我應承你結婚啦

痴線佬

我屌，咁樣真係型到仆街......

好撚靚

mk味濃

呢件就唔同某位手足爭了......

大人みん

肯定係尋晚個個去哂蒲通頂啦，到家陣都冇哂人啦

無圖無偈傾

仲未去坐過

如果我有車，好想改裝成咁

得罪講句，早排我先知nagisa得15碎 做佢同學都唔知點算.....

每隻single 都轉次

3單= 全黑，夜晚出去比人撞爆

d野全部好公主 做佢男朋友一定好辛苦

你唔使驚喎，都冇你份啦

我屌你老母!! 做人最緊要有夢想!!!

原來你夢想係俾FBI捉

15碎拍得拖啦 古代隨時已經同左人指腹為婚了

我願意等kiara同nagisa幾年 呢段時間同衣織、沙夏玩住先

番屋企自己玩賓周啦你

你玩我，我玩你

Nagisa live把聲好正

唔知陳法拉身體點呢
你最近還好嗎，尚愛看少女漫畫嗎.....

好易認
唔知係我聽慣左定佢轉左講野方法，以前覺得佢把聲係真係好錯

隻want you want you真係好正

已經67萬view.....我ngt得10萬........

你搵埋期限限定果條加埋啊嗎，咪有610k 囉

希望隻碟出之前有得拎耳機
聽日返工煲want you want you

唔知仲去唔去12月22號了

因為無左奈子，所以唔諗住飛了?

我個腦係咁浮現，w齊藤係咁chu chu chu既聲

奈子

y啊

又要準備開新post喇

900 頭姐，分分鐘泥多兩日都未爆

呢一層要睇mb出唔出新圖，同埋我地叫春功力

Kiara我老婆

組團去潮聖

你指朝聖間餐廳?

咁你都起到底係邊間?

後面係東京都交◯會 睇唔到

到時你地坐番果張枱既另一邊，叫番一樣既野，跟番擺位，拎部大iPad 放係對面開住張圖咁食

你地食到一半，我就call FBI 嚟，一鑊捉哂你兩個痴線佬

你諗得出呢d痴線野，你話FBI捉邊個啦

符合你兩個人物性格去構想出嚟

嚇死我，以前佢嚟唔到

以為*

早退咪得

成日凝住idol ，影相食呢d，現實就食其他

細路女可能真係淨係鐘意食呢d

完

請樓上兩位自重，唔好ff我老婆

萌え袖

留返一半比我飲

死mk識咁多潮流名詞

呢個笑容loop左幾十次，我真心決定加推了!!

萌え袖都潮流名詞
唔好咁大聲添啊，出到去俾人笑啊

淨係ベレー帽都先加50分啦

開定張期票俾人
但唔講幾時兌得

又到星期三

咪玩啦，垃圾節目邊有贊助，假架渣

上次ひとみん食左鑊架啦
ロケ都出埋啊

本身話同team幾個一齊去，最後約唔到時間，自己搵個fd 去食左佢

d肥妹見到肉 就等唔到想去食了

肥婆晚晚要食牛腩

你成隊推哂佢啦 推埋指原啦

指原年紀大左d
同埋隊長、佐竹、瞳妹我暫時無意欲推lo, 講到我咁廁

收到風 你係終極指原anti

講呢d

s2 呢

my girl

而家=love氣勢如虹，實有啦

呢個比你，いおり give me

諗你都唔撚使諗啊

點解一件logo衫，靚女著就好似咁潮咁型...

好想met佢面豬dum.......

起勢咁聽4單

我屌你,使唔使下下暴擊....

入=love坑未

我唔直接答你 用圖片嚟答你

其實我一向都唔受啲idol 歌
不過呢隻真係好易令人loop

痴線架，成班都痴哂線啦

70萬喇

我最憎kpop風，但呢首歌已經loop到我就黎痴線....

想呃我去睇一次，我唔會中計架

係咁chu chu!！

chu chu! chu chu! chu chu! chu chu! chu chu! chu chu! chu chu! chu chu!

chu chu米 chu chu米 play! chu chu米 chu chu米 play!

就爆 搵人開6

我訓覺了，聽朝未爆就我開啦 一定勁多正評

4、5條友都泥到第6

係呢首d 垃圾歌詞到求其搵段都可以俾你做topic 啊
夠哂不知所謂啊

唔明 係咪潤緊我

唔係，推post姐

真係700k 啦

岩岩我都見到，準備做新topic了

點解仲未有cw曲聽....

ED 果首早幾日出左啦

咁短，仲有對白嘈住 不過我一聽就知衣いおり配邊個

我nagisa+ 中井都有得上

999

1000